唉 地鐵搞到咁 我聽日點番工

我係咪又要早d出門口

經過今日 殺警都唔係問題 ！

重返工
三罷啦
請善用不推文回覆

Pull

罷工 唔她返

早D 返, 返工途中幫幫手跌下野咁

祝你一世做隻狗

搞還搞 唔好搞到我遲到呀嘛

罷工呢？

哎喲 又唔係個個站係咁
唔識搭其他交通工具架
唔識行路游水咩 返工咁緊要